其實有少少掛住佢 但係我同佢已經冇可能

拍咗拖年幾唔多唔少
佢傷害過我我都傷害過佢
嗰陣時真係幾鍾意佢
可惜男人永遠都唔識得珍惜要失去左先識得珍惜
到我心淡 甚至變咗心之後
佢先至好後悔想對返我好
其實我感受到佢嘅誠意同埋轉變
但係以前既陰影 同埋佢帶比我嘅傷害我一直都忘記唔到
導致我潛意識對佢有怨恨 甚至對佢反感 於是就對佢好挑剔 又成日想借啲意踩佢
其實我一直都好努力咁樣嘗試去接受返佢但係就係唔得
最後我同佢講左分手
然之後當左佢係我嘅仇人
做咗一啲傷害佢嘅嘢
但係最後都係狠不下心 好多嘢想做 但係最後都心軟
到而家佢已經係好憎我
我亦都冇理由再搵返佢亦都唔想再打擾佢
我只係覺得好可惜 始終佢同我都係幾夾
我並不後悔因為只可以講我哋情深緣淺
而且所有嘢都係有因所以有果
始終我比佢經歷既多 而且我已經出嚟做嘢
佢其實都係一個小朋友 又未定性
我更需要嘅係一個可以係側邊帶住我行人生嘅路嘅人
有乜嘢錯處可以提醒我可以教我去應對唔同嘅狀況 因為我只係啱啱出嚟做嘢一年
而唔想要一個連三餐都照顧唔到自己嘅小朋友
我只係想同佢講一聲對唔住 同埋祝佢以後幸福啦
其實我哋除咗性格好相似之外 其實佢後來都對我幾好 而且我都知道佢好愛我但係唔知點解就係放唔低以前佢對我做過嘅嘢 再加埋就算之前一齊去求簽我哋嘅姻緣都會係上上籤 所以我覺得我哋將來一定會再遇返對方 順其自然啦